邊個唔岩？

話說女朋友星期六要返工，7:30am要起身
佢前一晚約左朋友食飯(6pm開始玩)
10:45食完飯，繼續下場食糖水，11:45先散場開始番屋企
番到屋企12:45am，中間都冇乜傾過計，之後佢就去左沖涼，沖完涼1:22am女朋友一野就話訓

佢日頭番工，成晚又去左玩冇同佢傾過計，咁我就講左d野啦

我都知女朋友第二朝早起，唔會傾咁多想佢訓多d
點知佢1:24am唔係應我講句野，又話訓

然後就話我唔諗住阻住佢訓

咁到底係佢明知要番早但係仲玩到咁夜搞到自己夜訓唔夠訓，定係我想傾果2分鐘係阻住佢訓？

大家評評理

佢預好曬時間畀自己同朋友，0122佢要瞓，冇多冇少
所以你額外個2分鐘係阻住佢

呢啲一次半次咪算lor，傾少句唔會死既

咁姐係計劃入面冇男朋友份？

我係覺得佢唔應該話係我搞到佢夜訓
明明就係佢可以唔玩到咁夜早d番屋企訓

照佢咁睇就冇你份

可能難得同fd出街，玩夜小小咪算囉，話你搞到佢夜瞓可能係因為佢知如果繼續同你傾又會忍唔住傾好耐。要講道理，你就等佢醒咗先講囉，大佬佢咁攰，你死都要而家講咁其實佢咪又係聽唔入耳

我都知佢難得同fd出街想玩盡d，聽日要ot早返佢都唔想
但佢明知道搞到佢夜訓既係佢自己決定同朋友聚耐左
點解又要賴落我度話我搞到佢夜訓
點解佢就唔可以好聲好氣咁話佢都想同我傾，但真係好眼訓，聽日先傾呢？
係都要搵罪入落我度講到係我唔岩，咁樣對伴侶係會有正面效果咩？

其實你開post咪又係想有人agger你 ，支持你，話 係吖係吖 你啱吖 咁樣
大多時候人類會對親嘅人先會發脾氣，所以有時候可能唔小心傷害咗你。但重點係而家佢都瞓咗啦，咁你而家不如都整理下思緒，聽日先等佢做完野再同佢傾。你而家咁唔開心，其實瞓緊嘅佢係完全感受唔到嘅。所以樓主快啲去瞓啦

我又唔會覺得自己一定係岩，想係度聽到人話我冇錯
係我做得唔岩有錯既話我都會聽會認
btw多謝你有心答我，你都唔好咁夜啦